英國又黎HERD IMMUNITY

單日過萬確診...恐怖

其實好可能呢個數字先係正常
支那同香港係造假

最大問題半年前開始唔再透露出院數字

如果醫院冇爆煲就係...

無爆啦
宜家大家無恐慌
重症先入院
輕症無病症自我隔離 就算

希望喇, GSTQ

咁咪好，bno 過去時已全民免疫，唔怕感染

正